一人一個今次股災既領悟

我先，就係消息=一切，掌握到第一手消息就可以dominate個世界

信麵神得永生

個個升市話「儲緊錢」「等緊時機」
一大跌市唔係蟹曬就攞唔出錢

冇人知下一分鐘係陰定陽

好可惜，經歷完呢次股災我地上左一課，但失去左麵神...

賺左好走 唔好死磨想到最高位先走
當初定左止蝕就跟住做 唔好有感情
太多操作愈操愈死得快

連登仔>巴菲特

正股無敵

個個話撈底就未跌完

本多終勝🙂

平時儲錢等入市好重要

唔好信買中國股票，否則輸到你仆街

呢個真

熊市買熊，牛市買牛

連登孖寶
SQQQ+TVIX

唔沽賺錢正On9

美國爆疫症既影響大過中國好多

唔好驚輸錢,媽展allin spy put/ tvix一鋪發達.

「升市莫估頂，跌市莫摸底」 真係真理

連啲大戶都唔會知頂同底係幾時，傻散都係等個市有升勢先入好啲

利申尋日入咗883 同7200

恆指跌唔代表A股跌

入市啦，仲講！

正股都可以輸到仆街

香港樓價屹立不倒

7500又嬴

追左2018

正股驚西

一日唔放一日都未輸

你個領悟唔應該股災先發現....

早幾$8冇買

低買高賣才是皇道

買熊做對沖嘅重要性

上兩個月放左大半
剩番幾隻藍籌都收曬皮

會唔會喺依家先知唔喺點解啲大戶點解贏曬啲錢，因為佢地啲消息最快啊麻

喎撚入市唔關我事

正股驚閪

要鎖定利潤先 一係就要有好堅定的心態

有班on9仔總會講:
1. 正股驚閪
2. 唔好掂𧗠生工具
3. MPF唔洗理

當長實要跌的時候，國家隊也救不了恒指。

個個平時話太貴等跌
大跌又話未到底

港樓絲毫無損

見好就收 正股驚西 唔好有同人比嘅心 有賺當贏

我都蝕4%本 當買個教訓

千跌已經麻木

堅持就會見到希望

美股成交 （我留意開果十幾隻）都少左 因為大戶都唔敢摸住

上少啲連登

真理

忍下手

睇少d新聞就冇咁驚

大瘟疫去炒，你無預到？
07年已經warn曬出囇fact, 但又喺無走，咪又輸一半。

丁蟹效應失效 世界變天

大鱷得永生，股民做點心

大佬仲未開始

八個字
咁多人死 唔見你死

見到有d 幾百倍回報既倉
要知道這些機會...

自己做股東
自用驚閪

驚執

炒期指好過返工

買樓自住又唔通驚冧樓咩

總帳面冇咗三成， 輸最多就係883

取暖

我$8.8揸期貨都斬哂
想報仇

睇你層樓供完未，
未供完怕失業冇左份工斷供，
另外就算有穩定收入供樓都怕負資產

領悟

收息，買中移動唔養大貓

起碼牌面上唔使割肉派息

自住驚閪 唔計

記得set 止蝕

bitcoin 都輸
反而港幣無事

連燈仔是股市的大贏家

中國人命唔值錢

港股是垃圾 永遠不會升